原來麥加唔比非穆斯林進入

現代麥加是沙烏地阿拉伯麥加省的省會，麥加省是傳統上的希賈茲地區。麥加共有一百七十萬人口（2008），地處較為內陸的狹小山谷，距離海港吉達73公里，海拔277公尺高。

非穆斯林被禁止進入麥加和麥地那。

好屈機 估唔到現代仲有呢d野

唔信教成個城市都唔準入

點樣改信伊斯蘭教？

點證明自己信？

問你幾條可蘭經問題就知喇

沙地阿拉伯係全世界最獨裁國家之一
不過佢大把錢 西方國家擦鞋都擦唔切 唔敢譴責佢

乜原來個光頭佬好呢味野

好似係入城有警察檢查 護照簽證會寫明係咪穆斯林

有人問過即刻扮信教入去見識下得唔得
答案係no
我地想去要信教起碼1年
Keep住去佢地個信仰的活動
你個長老保你就可以入麥加了
好似係

唔爭氣

佢地唔係大把錢 係多石油姐

左膠去哂邊

我都笑左

人哋識得錢搵錢
而家全世界投資地產 第日唔用石油都唔驚

我睇到張圖先明

其實伊拉克 都好多石油

點解伊拉克又窮又要打仗??

去果啲崇拜活動係做乜？有乜得着？

感受下真神

每個宗教都有聖地
等於耶撚既耶路撒冷，共匪既井岡山
冇咩得著純粹去左會high d

耶路撒冷 有冇禁止 非耶撚入?

井岡山 有冇禁上 非中共黨員入??

沫原來唔係穆試林唔呵以入來曖度

從來未見過左膠批評呢d名乎其實既宗教歧視

[wow]

destory the barrier!